<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="dialog_whats_an_instance">Het adres of domein van elke Mastodonserver kan hier worden ingevoerd, zoals mastodon.social, mastodon.nl, octodon.social en <a href="https://instances.social">nog veel meer!</a> 
\n 
\nWanneer je nog geen account hebt, kun je de naam van de Mastodonserver waar jij je graag wil registeren invoeren, waarna je daar een account kunt aanmaken. 
\n 
\nEen Mastodonserver (Engels: instance) is een computerserver waar jouw account zich bevindt (vergelijk het met een e-mailserver). Je kan eenvoudig mensen van andere servers volgen en met ze communiceren, alsof jullie met elkaar op dezelfde website zitten. 
\n 
\n Meer informatie kun je vinden op <a href="https://joinmastodon.org">joinmastodon.org</a>. </string>
    <string name="action_close">Sluiten</string>
    <string name="action_browser_login">Inloggen met een browser</string>
    <string name="error_invalid_domain">Ongeldige domeinnaam ingevoerd</string>
    <string name="error_failed_app_registration_fmt">Authenticatie met die server is mislukt. Als het probleem blijft, probeer dan de browser login via het menu: %1$s</string>
    <string name="error_authorization_unknown">Er deed zich een onbekende autorisatiefout voor. Als dit blijft, probeer dan “ Via de browser inloggen” in het menu.</string>
    <string name="error_authorization_denied">Autorisatie werd geweigerd. Als u zeker weet dat u de correcte gegevens heeft ingevoerd, probeer dan in te loggen in de browser via het menu.</string>
    <string name="error_retrieving_oauth_token">Kon geen inlogsleutel verkrijgen. Als het probleem zich blijft herhalen; probeer dan de browser login via menu.</string>
    <string name="error_loading_account_details">Laden van accountdetails mislukt</string>
    <string name="hint_domain">Welke Mastodonserver?</string>
    <string name="action_login">Aanmelden met Pachli</string>
    <string name="link_whats_an_instance">Wat is een Mastodonserver?</string>
    <string name="login_connection">Aan het verbinden…</string>
    <string name="title_login">Inloggen</string>
    <string name="error_could_not_load_login_page">De inlogpagina kon niet worden geladen.</string>
    <string name="instance_rule_info">Door in te loggen ben je het eens met de regels van %s.</string>
    <string name="instance_rule_title">%s regels</string>
</resources>